話5仔會跌到50蚊果d巴打入一入黎

我原本係61蚊入人生第一注005， 就係你班仆街扮專家話5仔好快落50蚊，扮撚到我無買。

賠錢呀仆街仔

過兩日跌到$60係咪你又賠返比我？

咁好業績都只係升三蚊

自己on9怪得了誰

落到60一入，有錢齊齊搵

我$61 入左，而家賺錢自己賺

點解你咁叻無聽班hihi點？

邊位專家教你上連登問股票

我80蚊入第一注都未嫌貴
俾D信念
覺得ok就ok

已經無理佢好耐

有興趣入群組 微信加我 add "hkspre"

呢d post 好邪

60.8買左
準備升到大行價87
唔買走寶呀

會升到80, 可all in

87蚊都唔夠PE15，仲有近5%股息
all in

收到
陣間借錢買

屙in

leon前係黑暗，會跟大市跌到去$50先

等緊

屌上番64

等梗50$ 就到啦
驚既未入一注先law 再等到50$

岩岩公佈業績期梗唱好
過一排年尾又會妹下妹下

你而家仲唔all in 一陣升番上百二蚊唔好後悔

有你依句就得
50 蚊不是夢

100蚊入都未撚驚過啦